TESLA失控撞巴士站

好似片主,前車同電車都揸到好快咁

橋上目測起碼90km/h

你睇真啲？

點樣撞都睇唔清楚

驗下眼

拎個秒錶出黎啦

快鏡咁收音機入面個人講野咪好慢

cut上橋個下仆街到
係吹佢唔漲既 個下加速

Tesla 真係好多仆街車主

屌你老母
邊撚到直擊呀

Cut 雙白來架，片主可投訴佢

揸tesla真係好惡

咁撚樣揸法，乜野電子系統都救唔到
唔係揸Tesla既話，遲早炒到無命

好彩唔係BYD

除左講抵死之外我都唔知講咩好